法國女淫娃比靚女更吸引

女人唔使太靚
但一定要夠淫
好想比佢搞到腳都軟埋

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

呢d女一定唔會只對你一個淫 dirtier than call g

法國嘅女淫娃有咩特別

要

屌你老母冇圖

圖？

圖

要
做兵都肯
介紹我識pls

示意圖

呢個係both ok?

個鼻

哩啲只係收兵
唔係淫娃
淫娃係任屌果啲

屌你老母 我以為你俾法國女淫娃我睇 點知得啲香港臭雞

有位巴打咁講

講法文

法國女淫娃vs法國靚女

最尾張圖有啲似大佬b

咁港女你屌唔屌？

女人都要飲奶粉？